鏝狗輸波唔笑,留到你老母拜山先笑呀???

頭香

我利今年有機

是

？

瞓咗冇睇，鏝狗係咪俾人大炒